
Apenas mais um teste

Apenas mais um teste
Apenas mais um teste
Apenas mais um teste
Apenas mais um teste
<<<<<<< main
# Chance de gloria

GR13489415faKXa3bTzgAXQ2WJyEV

image: docker:latest
services:
  - docker:dind
variables:
  DOCKER_DRIVER: overlay

before_script:
  - apk add --update make ca-certificates openssl python
  - update-ca-certificates
  - echo $PROJECT_ID > ${HOME}/gcloud-service-key.json
  - wget https://dl.google.com/dl/cloudsdk/release/google-cloud-sdk.tar.gz
  - tar zxvf google-cloud-sdk.tar.gz && ./google-cloud-sdk/install.sh --usage-reporting=false --path-update=true
  - google-cloud-sdk/bin/gcloud --quiet components update
  - google-cloud-sdk/bin/gcloud auth activate-service-account --key-file ${HOME}/gcloud-service-key.json
  - docker login -u _json_key --password-stdin https://us.gcr.io < ${HOME}/gcloud-service-key.json
=======

# Chancedegloria - GR1348941nfiB8CNokJAgswHsfDzV
docker run --rm -it -v gitlab-runner-config:/etc/gitlab-runner gitlab/gitlab-runner:latest register



gitlab-ci-multi-runner run --working-directory /home/gitlab-runner --config /etc/gitlab-runner/config.toml --service gitlab-runner --syslog --user gitlab-runner


Verifica status do Runner
gitlab-ci-multi-runner run --working-directory /home/gitlab-runner --config /etc/gitlab-runner/config.toml --service gitlab-runner --syslog --user gitlab-runner



docker run --rm -d --network host --name chancedegloria-runner

docker --network host run -it chancedegloria-runner  /bin/shrun --rm -d --network host

docker run --rm -d --network host

Cannot connect to the Docker daemon at unix:///var/run/docker.sock. Is the docker daemon running?

docker build -t chanceforglory/runner:1.0 .


image: google/cloud-sdk:alpine


# Pip's cache doesn't store the python packages
# https://pip.pypa.io/en/stable/topics/caching/
#
# If you want to also cache the installed packages, you have to install
# them in a virtualenv and cache it as well.
# cache:
#   paths:
#     - .cache/pip
#     - venv/

# before_script:
#   - python --version  # For debugging
#   - pip install virtualenv
#   - virtualenv venv
#   - source venv/bin/activate
>>>>>>> Comite teste

stages:
  - build_machine

sudo apt -y install apt-transport-https ca-certificates curl gnupg2 software-properties-common


<<<<<<< main

=======
>>>>>>> Comite teste
branch_apply:asd
asd
  stage: branch_apply
  script:
<<<<<<< main
    - echo "Deploy the server"
    - echo $SERVICE_ACCOUNT > /tmp/$CI_PIPELINE_ID.json
    - gcloud auth activate-service-account --key-file /tmp/$CI_PIPELINE_ID.json
  # - gcloud --quiet --project $PROJECT_ID app deploy app.yaml dispatch.yaml
=======
    - echo "Aplicando a branch no ambiente de dev"
    - export PYTHONUNBUFFERED=1
    - apk add --update --no-cache python2 && ln -sf python2 /usr/bin/python
    - python3 -m ensurepip
    - pip3 install --no-cache --upgrade pip setuptools
    - python3 --version  # For debugging
>>>>>>> Comite teste


# Criando o docker e adicionando ao registry:
gcloud app deploy --image-url=LOCATION-docker.pkg.dev/PROJECT-ID/REPOSITORY/IMAGE:TAG




